留意 屯西超多防暴超多狗

各位手足小心

Push

各出口都有

西鐵站樓下都有

屯門A出口 同河田出口都好多防暴狗 小心

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

係極多 有揸住布袋彈槍

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

明捉手足 各位小心

全世界入屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況，現場討論

Push 帶gear既手足小心

721 811 831 新屋嶺

小心呀屌

推

推呀屌

各手足請小心

其實手足準備文宣

Push are

究竟有冇不反對通知書有乜分別
有冇都咁重兵

良田村都放咗兩架狗車

唔講以為屯西有恐襲

P

佢哋咪就係恐怖分子

行動擺明實際反對

冇撚有錯

其實無撚用
你申請=比晒詳細資料班狗做針對性部署

有不反對就擺明佢地濫權

不反對只係文果邊出，武警理撚得佢

搭西鐵入屯門既手足

等popo曬下太陽先啦

小心呀屌你老母

一齊摺
香港自由鳥

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

屌 佢地係站入面涼緊冷氣呀

大熱天時不家去到唔比理由佢地趕人
曬死佢地都好

push

PUSH

係咪都濫暴

今日要不被狗咬呀 929 10 1 重中之重

所以我地要多啲人

[集中Post] 921 光復屯門，元朗恐襲靜坐遊行及衝突即時討論區

請去行動集中討論POST, 其他POST盡量使用不推文回覆

搭巴士喇 黨鐵封咗屯門同埋元朗站

小心

[黨鐵封站對策]流動式遊行

Pppp

三頁都上熱門？
連狗你冇野啊
行動post十幾頁就郁都唔郁下

搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

手足小心 唔好受傷

轉車站有無狗

現場post都唔上得熱門？

其實香港已戒嚴好耐
無正式宣佈啫

有集中post啦
呢d單一消息post推黎做咩？

手足小心

今日擺明大西北大圍捕，大家行完就閃/轉場，be water

好過睇唔到 唔係好多人會㩒入post睇
有啲剩係睇標題

【急】會去大西北嘅手足請入

輕鐵？

兆康站轉輕鐵去。

大家小心安全 保護自己及同行至上

入市廣場散 出口多封唔得幾多個

有冇旗手出黎

一張圖都無 on9?

唔好搭鐵

邊有咁好死會突然批不反對通知書？根本就係準備好狗妖合作！各位今日要小心！

各位小心

圖?

好大機會又話要提早結束

當班狗冇到就得
我明白唔少手足都好憎班狗
我都係
見到唔少手足好多時都出口術
但今日真係要忍一忍口
尤其今日主線係屯公大媽賣淫問題

去到屯門
當班狗冇到
純粹表達意見咁行完
唔主動行埋去屌狗
班狗連話你撩交打襲警嘅機會都冇

好似尋日經過the one咁
大家都當班狗透明
班狗諗住手足會出嚟屌狗就可以拉人打人
要佢地冇得咁做但上頭又要擺佢地出嚟鳩企就真撚狗

最後請上Gear手足小心
希望大家都平平安安番屋企

tui

心理戰

南邊圍冇狗

有黑社會唔洗有狗

1分鐘前經過未有狗

今日入屯門搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康輕鐵站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

帶gear去幫手裝修唔得呀？

日光日白
影響市民 封2 站 俾狗休息

如果想遊車河有乜好去處？

岀得門口 唔該曬手足

咪送頭啊 記住929/10.1先係重中之重

輕鐵614可由景峰 新墟落新和里

兆康有無

未夠12點黨鐵已開咪封屯門站

屯西再多30防暴

屯門公路入屯門方向近兆麟置樂花園位置有公路維修，開始有車龍

有無屯門友講下兆康站行過去大約幾遠?

好多狗車轉左上新墟

比個藉口和理非出黎 佢地唔係做緊犯法野

為配合在屯門區舉行的公眾遊行，屯門多處有封路措，運輸署表示，道路封閉期間，以及因應人潮及交通情況，下列公共運輸服務改道安排或會實施：

專利巴士

路線號碼
行車方向
路線改道安排
九巴路線第60M號(屯門站-荃灣站)
來回方向
有關路線的總站將改為屯門市中心巴士總站，以代替屯門站公共運輸交匯處。
九巴路線第263號(屯門站-沙田站)
來回方向
有關路線的總站將改為屯門市中心巴士總站，以代替屯門站公共運輸交匯處。
九巴路線第961號(山景-灣仔(香港會議展覽中心))
來回方向
有關路線於屯門站公共運輸交匯處的站點將臨時取消。

城巴路線第B3M號(屯門站公共運輸交匯處-深圳灣口岸(循環線))
深圳灣口岸
有關路線於屯門站公共運輸交匯處的站點將臨時取消。

龍運路線第A33號(屯門(富泰)-機場(地面運輸中心))
富泰
有關路線將改經屯門鄉事會路、屯興路、屯喜路及屯門公路。該路線於屯門公園及屯門站總站的站點將臨時取消，並於屯門市廣場及新墟街市設立臨時站點。
龍運路線第A33號(屯門(富泰)-機場(地面運輸中心))
機場
有關路線將改經屯門公路、杯渡路、青山公路-青山灣段、屯興路及屯門鄉事會路。該路線於屯門站總站及屯門市中心的站點將臨時取消，並於屯門官立中學設立臨時站點。

港鐵巴士

第K52號(屯門站-龍鼓灘)

來回方向
有關路線的總站將改為兆康站（北）公共運輸交匯處，並改經青山公路，屯門站至屯門官立中學的站點將臨時取消。
第K53號(屯門站-掃管笏(循環綫))
來回方向
有關路線的總站將改為兆康站（北）公共運輸交匯處，並改經青山公路，屯門站至屯門官立中學的站點將臨時取消。

專線小巴

第40號(小坑村-屯門市中心(循環線))
來回方向
有關路線將改經震寰路、青田路及屯門公路往返屯門市中心。

第42號(青磚圍-屯門市中心(循環線))
來回方向
有關路線將改經震寰路、青田路及屯門公路往返屯門市中心。

第44A(屯門站公共運輸交匯處-上水站)
來回方向
有關路線的終點站將改為大興邨，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第44B號(屯門站公共運輸交匯處-落馬洲(新田)公共運輸交匯處)
來回方向
有關路線的終點站將改為大興邨，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43(屯門市中心(河傍街)-掃管笏(稔灣))
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43A(屯門市中心(河傍街)-青榕街)
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43B(屯門市中心(河傍街)-大欖涌(循環線))
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43C(屯門市中心(河傍街)-兆麟苑)
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。

驚佢老母呀

大家係指定時間行完就散水 由得佢地企係度

黑社會=狗

去左先

我地應該大大力鼓勵藍絲清連儂牆 甚至要係附近一齊嗌口號一齊做撕紙狗！

依度先係重點位
得58x同機場A車唔停轉車站

搭751去會唔會都有狗
我有文具

推。

狗閪即係狗閪 阻住市民

冚家產嚇鬼戰術

狗鐵話一陣唔停屯門同元朗？

今日真係要玩圍捕

去兆康西鐵站撘k51往大欖 會經屯市

直接撘輕鐵 614 751都得

1點前者，3點後者

行完轉場 屯門唔可留
邊度都難走冇一個位安全

有不反都咁，on 撚柒9

屯門D出口

12:30

現場過百防暴狗
每個出口最少十至二十隻
齊裝手足唔好接近屯西住

輕鐵站撚完狗

兆康站落轉輕鐵, 或者行過去新和里

冇裝既就著黑衫引狗

成班狗上曬裝係狗車入邊 好撚多部 良田附近

兆康都好撚多

青山灣
富泰有roadblock

兆康站e出口已有狗

兆康都有 大家小心

係新墟番工 身上全黑 行出去會唔會俾POPO拉架

不反對通知書其實係咪個伏黎
屌你老母

同意

*請傳開去，但不要出 post 公開講：*

九巴職員提醒：同啲夢遊友講 搭巴士要用散銀，啲狗想拎 record + cctv。

合法遊行，光復娜娜

屌你老母佢要搞到你唔記得呢個係合法申請既遊行？

佢地呢刻任務應該係準備幫黨鐵落閘閂站

青山公路三聖個邊有幾架狗車

之後班PoPo就有個特大冷氣房

兆西多防暴

岩呀, 無裝和理非幫手做掩護

放一千個防暴係站準備隨時衝出黎打人

大家去和理非 no gear no gear
10·1 10·1

係 所以好撚on9

屯門輕鐵站兩邊月台 西鐵站各出口都有防暴
唔建議手足去睇閘機自爆

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家著唔著住黑衫出?

屌. 呢個咩野世界. POLICE STATE

全黑衫準備收工！

無裝既著黑衫, 幫勇武做掩護

以後記住，有不反對通知書，只係為左引我地岀黎，然後大圍捕，手足保持警覺！遊行照岀！

基本上各個出口都有10-20隻守住 輕鐵站都有

仲帶gear博拉咩..

兆康西鐵重防 全部出口有狗